點解女朋友成日話我係毒撚？

女朋友成日話我毒撚！點反駁好

：唔怪得你成日食物中毒啦

你依家被毒撚屌丫臭閪！ 含毒撚69啦

你係毒撚又點會有女…

毒你又奶

仆街！俾女朋友發現咗我開post

你都係想我答「咁你咪啫係吸毒」姐
此post完